★鳩估】trump 會令"支那難受"的事，究竟會係乜？

特朗普：將公布「令中國難受」新決定

港樓大冧90%

同台灣建立邦交

trump支持港獨？

叫習近平幫佢含

如果 trump 同台灣建交
習帝即刻玩完

睇死又係得嘴炮
莫講話打仗
應該係連同美國斷交都唔夠膽
到時一呼百應
所有西方國家即刻同台灣建交

之後中共就會封鎖消息
打柒自己人民
真係柒到唔敢諗

叫習帝幫侵侵含

港樓升多3倍

令支那無得又贏

根據晶片個post
Google出超級高價收購 台機電
封咗佢得高端晶片技術呢條路

呢個叫復交,唔係建交.okay?
仲有台灣全稱叫中華民國台灣省

ban鳩華為

同金仔係台北見面

封晒d官既海外戶口
之前對俄佬都試過

咁台灣真係屎忽撞棍啦
平時對美國奶埋袋底加獨龍鑽美國條洋腸都唔撚屌佢
而家衫都未除條洋腸自動波仲幫佢奶埋閪添

拒收蝗蟲留學生 夠你死

頒令美國境內中資銀行停止營業
直至中國對等開放銀行業務

接走游b

加稅

台機電係咩黎?

沒收共產黨官及親屬綠卡

諗起都爽